唔好意思 男人失戀都係唔可以not okay

有人話男人失戀既時候is okay to be not okay, 唔好意思 錯的

事實係女人先得 女人幾時not okay都冇人會話 因為女人天生就係感情行先既生物
特別係香港 女人不嬲都玩晒 流兩滴眼淚 又或者簡單d 係ig/fb到打兩段字又一大堆狗公/姊妹係到安慰呀 明天會更好果堆垃圾 世界只會同情女人
重點係女人唔係淨係失戀先可以not okay 係幾時都得 黎M又not okay 唔夠訓又not okay 唔合佢心水又not okay 基本上係as long as they want to be not okay就係not okay

男人呢？男人真係幾時都唔可以not okay 包括失戀
失戀真係好痛 不過係公司唔發洩得情緒 因為真係好撚唔專業 係office喊？冇撚野呀嘛 想俾同事笑到全公司都知？
係街都唔得 因為實俾途人恥笑 分分鐘俾人擺上連登公審 標題都諗埋：軟弱港男 當街當巷係到流馬尿 簡直香港之恥
番到屋企都唔得 因為一喊 屋企人就會關心你 又會問長問短 but all you want at that time is space 所以唔想俾屋企人煩 都係唔出得聲
係朋友面前？sorry都唔得 斷估你都唔想係你朋友面前喊 冇晒形象掛？仲要俾佢地係你背後當茶餘飯後既笑話
男人更加唔會擺上ig/fb 到呻啦 咁樣衰 咁冇面 而且唔似女人會有人同情 只當你垃圾 失戀都承受唔起 點做男人

無論咩場合 男人係永遠都唔可以not okay
你有任何跡象俾人察覺到你not okay 完全係軟弱既表現 makes you so weak

男人無論咩情況 狀況幾差 件事幾咁shitty 都淨係可以suck it up 繼續做應該做既野所以唔好再講失戀可以not okay

It's never okay to be not okay

打咁多字叫春咪又係垃圾

咁你搞錯晒成件事
我呢個post唔係叫春 係想同番咁多位巴打講唔好信人話失戀係okay to be not okay 冇樣咁既事

多字唔代表叫春 我唔係你

所以做女人辛苦過男人真係得啖笑
男人係精神上嘅負擔係多過女人多多聲

男人失戀is okay to be not okay....in lihkg only

呢樣真

咁你係連登又真係做乜都得 包括網絡抗爭 鍵國獨立

男人失戀幾多歲都可以搵過個
女人就比人話係二手貨 老女人
明未？

Sad but true
男人只可以鬱埋鬱埋自己唔開心

係 性別定型 男人唔可以叫春 情緒冇得抒發

上嚟鳩噏輕鬆吓啦巴打

男女定位，自古到今都係唔同，我唔帶有歧視，但雄性動物，都會想自己MAN D，你可以唔OKAY，但唔好好似個女人咁扭扭擰擰。

灑脫D ！ 做個瀟灑既男人!

你個名

就算叫都唔會好似女仔咁多人關心自己

啲女權運動成日唔記得男性都要解放

Brother, it’s never okay to be not okay. Never.

經歷多幾次就可以連not okay嘅感覺都揾唔返喇

又專心唔到做野 真係好辛苦 唯有搵個公園 坐埋一角自己喊
又唔可以係家人面前喊 怕俾佢地擔心 唯有等佢地訓哂先喊

可以搵d女性朋友傾 我覺得
但唔好借失戀溝女就得

乜野借失戀溝女
失戀果陣應該乜女都唔想溝

女權哩個名真係害死人
本身個運動就係追求性別平等唔再被標籤框住同要求大家互相尊重個體差異
而家反而變成女權自助餐咁款

推